[TVB] 跳躍生命線 討論區 (5)

張犧雯似會老得快

李成昌啲戲正到
望住佢真係有老豆個種同個仔個種「單車」嘅feel

第6集:
有月亮嘅夜晚 星星就會黯淡 要等到雲霧收起月色 星星先可以發光發亮

一切都係相對的 人總係會有一刻 你以為失去所有嘅同時 竟然會係前所未有嘅得著 乜嘢係可以捨棄 乜嘢係不能放手

迷惘過後 跟隨嘅 會係一顆澄明嘅心 傷痛過係 換嚟嘅 會係更堅定嘅人生 當你以為會失去一個人 到頭嚟 竟然會得著一整隊人 望住佢哋心意一致 目光堅定不移 今晚月色好靚 但係就冇辦法掩蓋地上星光燦爛

張犧雯好正

所以話連登仔真係雙重標準
一方面屌依家咁多女整容 另一方面就瘋狂吹奏整容女

巴有無埋前幾集既讀白

上一個post有

上一個post有 頭幾頁

個post推得好快

其實點解馬神會講咁多次「出車」，唔係話係忌諱，應該講「去車」？

yes

行內都係叫去車

lm

點解出車唔得？

咁應該叫咩

篤死另一個好過自己死
Btw, 6號係咩背景？ 阿爸是CAO?

子仁個樣點解唔同左

好似話唔吉利

我問得唔好
出車呢個字點樣唔吉利法？

啲劇情TVB得黎有時又估佢唔到
最尾旁白老土得黎又幾感動

消防員習慣用「出車」形容殉職人員架靈車駛出嚟

原來係咁！
唔該曬！

睇完套戲好想去考救護主任
但其實入班期間係咪真係會識到班熱血兄弟
定係只係拍戲

反而睇完覺得training好辛苦，自己應該頂唔順同受唔到阿sir氣 自認廢j先

一般黎講呀sir都係對事不對人，尤其同人命有關嘅工作，寧嚴莫寬
退一步講，就算呀sir要求幾唔合理，其實都係訓練一部分。要知道第時真係做野時有啲市民係橫蠻無理。學堂都唔慣呀sir啲命令要求，出到去仲難頂

臨尾音樂情人世界級

鄭子誠個獨白正到
屌打晒前59分鐘

做戲無屌老母無人身攻擊已經好輕手
消防個個唔撚夠瞓踢你入煙房果d先叫虐待

鄭子誠獨白

我想問吓其實馬德鐘做嗰個位可唔可以升到馬子仁做嗰個位？ 係咪見board就可以升到？定抑或就噉係升唔到，要出去再考先得嘅？

食屎啦馬子仁

應該馬神無Degree,馬子仁個位要有Degree先做到
所以馬神,音樂情人同KC三個食飯果陣話KC好勁,讀埋個學位再考馬子仁個Post

即係KC係讀完Degree考埋馬子仁個位再升多幾級？

我以為音樂情人同KC係差唔多嘅添，乜原來KC係勁噉多

音樂情人同馬神同rank ，都係三柴老總，所以你會見就算音樂情人幫學員請假都要向總隊目（大粒過馬神同音樂情人但低級過KC）請示，再等總隊目批

可以，救護總隊目可以升做救護主任，不過極小數可以咁樣，而且要返入學堂上course。 而平時多數三柴會經常擔任署理救護主任。

之前無留意，頭先先睇返嗰幕話馬德鐘、KC同音樂情人三個以前一齊操班，之後話KC做救護員做到三柴，之後半工讀攞咗Degree，之後再經出面考AO返入去，之後升到三粒花

之後話馬德鐘其實都得，只係佢選擇咗家庭，重話人得24小時，唔可以樣樣都要咁貪心

真係好佩服KC個角色，好撚勁

今晚season 幾??

6

食西瓜

屌，好嘔

好多口水

有冇塞蛋糕玩

傳統唔係應該食蛋糕咩

啱啱食完飯

好想含埋一份

有冇人覺雄姐好白滑

消防處梗係玩忌廉同屎忽啦

交換口水

營入面有基佬真係好影響

操到咁hea

學警雄心啲回憶返哂嚟

好GAY

係一致

向whiplash致敬?

係咪得我一個覺得成盤散沙咁
真係一d都唔齊

鄭子誠=S男
學員=M男

not quite my tempo

rushing or dragging

遲下RRV係BMW

抄考

又跟車

仲跟多啲車

影響係咪會變淫亂營

聽日水蛋

局入面一粒花都有房坐？
我見我office連三粒花都係坐open area+partition咋喎

我以為會抄全套星巴佢

羅天宇點會高級過馬德鍾架

馬子仁無論局內定局外都會製造意外

真係唔齊 步操操到千手觀音咁嘅樣

好心唔好影

似入班一個月左右

唔識路

唔識路就問啦

成日跟車行行企企咩都唔做又一日
白拎人工

自閉地勇敢

老實講 搵馬壯或者馬強做都好過呢條碌柒

大學畢業直接考officer唔奇,同埋馬神為屋企唔升

嘩屌好臭呀

一床都係屎

痛完
去埋添了

馬子仁做乜搶先

上次成面血,今次玩屎

成手都係
呢條友跟親車都中招

周紳士

好似成日玩鳩馬子仁噉

班白衫係咪睇唔起d大學畢業就做officer

好玩唔玩玩屎

好玩唔玩 玩屎

睇都feel到陣味

但係冇經驗

馬子仁

正義撚

無EMA2 officer什麼都不是啦

真實

正義撚角色

呢套好寫實 反映緊現實

Shitt 食緊飯
不過tvb又出到街

睇到都覺得臭

姐係咩？

搵馬撚做馬子仁個角色好d

正常，無能力嘅人通常會睇唔起有能力嘅人，但係有能力嘅人都會睇唔起啲有能力嘅人

馬子仁大粒過在哥？

又唔係出更時講
唔講有咩問題WO

1粒仔好大既官威啊

好撚核突

搵terry做馬子仁角色

係

Ao 淨係識坐房做文書
完全唔知前線既情況
都算現實

係
不過我覺得好撚怪

人地係幫辦

咁老

有畫面

陳浩民好d

腸出血點解會咁多屎？？？

老屎忽係咁
有degree考白衫一出來4皮
老散得果皮8 ,2皮4

我係wifi呀

我反而覺得選角幾好

點解馬子仁個樣怪左咁多

Terry：點解你地要咁樣話阿伯喎

救護車主管要上EMA2 課程
新入職1粒無咁快上
打水俾藥俾都唔做得

連埋D屎咇出黎我估

下 幫辦唔係出班一定就EM2咩？

terry mode: 嘩 好多屎呀 伯伯你真係好痾得呀

仲以為爆頭見血已經係最核突
下次應該無嘢玩啦

現實就係咁
22歲 fg train完半年 職級上已經高級過三柴

羅天宇有特別身份

馬子仁真係好撚靚仔

其實好撚on9
在哥經驗多，但level低，所以對馬子仁客氣但又唔可以太失威
馬子仁係officer，但新人，所以對在哥客氣但又唔可失威

咁無EMA2嘅officer係局有咩做？

屎尿血膿痰就嚟玩齊

屌, 有聲

套戲教大家
有degree 撞個officer番來
享受果種優越感

唔係 要另上

好似漲咗好多咁
分唔到係咪水腫定整咗

有聲呀

係 人地老總經驗多
就算唔係新仔officer都會好比面佢地

諗起terry個無辜樣

等於有啲做咗好耐嘅ACO都會睇唔起啲啱啱畢業咩都唔識但又入到EO/AO坐房嘅FG 甚至覺得做咗咁耐竟然會俾個o靚仔o靚妹騎住，實會有啲噉嘅心態嘅人存在

局好多paper work要官做

係在哥唔考上去姐

有幾怪
差佬都大把大學生考督察
一出嚟就head住班做咗幾廿年嘅老差骨

老總同柴頭唔可以得失啦

舅父 唔好玩喇 你呃我唔到架喇 （拎起黎玩）

如果做到三柴有料上兩粒花
但冇degree，上唔上到？

搬黎住

大家姓馬

三柴內部上兩粒好麻煩
要跑

馬神幾高 高成個頭

應該係痾屎加血？

好醜樣

跑？
ching可唔可以講多啲

個山根位打左野

阿俊?邊到俊?

整容失敗咁嘅樣

唔清楚

霞姐

所以點解有degree但乜撚都唔識就做到

娜姐

娜姐再出場

岩岩霞姐跑過黎

仲有出場

仲以為琴日玩完

點解朱凌凌做左一集傷者就算

搶張支票
撕左佢

政府工係咁的傳統吧

其實馬子仁都幾型

霞姐以身代租

霞姐仲有戲

乜都唔使操，讀到大學就有得升

做完陪月

屌,, 吹得就吹
你借黎拍戲咋,拆晒佢

何廣沛講野個tone 好奇怪
認真mode個陣仲黑人憎

霞姐陪訓

事實就需要係咁先可以有效管理
最前綫為咗做嘢方便同有效率一定係諗咗好偏門方法去做事
如果冇呢班唔知前綫情況嘅人揸返正個規矩去睇實班人
班前綫犯規嘅事就會越做越多
對紀律部隊嚟講仲多犯法嘅事做到出嚟

完全唔覺得佢靚仔

霞姐做咗啲咩益李成昌

2130個套上身

獅子山下精神

比我入一Q ,咩都得

講野好似咬住條脷咁

何廣沛d戲屎撚到

佢好有錢架

好悶

學得你咩 賺埋啲陰質錢

何廣沛mk頭好睇啲

李成昌啲戲真係好正

霞姐比呀伯屌

又生日先食得既野

又有關係?

咩頭都唔覺得佢好睇

個世界細到呢

塊臉好滑咁

又唔見消防係咁？消防officer 有車去車 做前線
係得ao可以唔洗去車 或者得閒先跟車

羅蘭點只70

兩兄弟爭女情節即將出現

成家都係果個職業

馬子仁 -塵型 -何廣沛

又玩3角戀

肥嘢

肉呀

有肉

佢塊面咩事

馬子仁好似真係食過陳瀅

痴女

哄咁近

陳淫

嘩陳瀅個pe t

陳瑩對腳

馬子仁個鼻

好想比陳瀅線面

陳瑩上鏡好過真人

現實就係離地到仆街
講啲野又尖酸刻薄
一張床單印住ha logo都屌鳩你
話消防處唔夠床單你用咩

好幸福呀

好睇過av

呢條撚屌乜撚都食過

遲d又做埋阿頭

馬子妮有無食

馬子仁個樣怪怪地

死開,同你好熟

痴漢

就黎全局都住同一棟樓

馬子仁係咪佢細佬

應該有一集係救kk

定啊哥？

kk個角色係咪光酥伯伯啲friend

係啦

邊忽好傾 得佢自己一個講

咁Q八卦

好似係

馬子仁定余德丞

就算係都係佢阿哥

有d肥腫難分咁

要離晒地先叫有效管理方式
咁消防個邊應該跟下

琴日你咪鄭子誠埋尾個集？
點解我好似miss 左，岩岩影相呢個人未見過

唔係啦

打左針

兩個啲戲都好屎

陳瀅

點睇都係好大隻啦...

係,星期五會交代

佢話細個住一排 又熟那間豆腐店 好明顯啦
彼阿媽帶走嫁另一家人

肉地

馬子仁老母咪小冬老母囉 上次咪出左全家福

佢一開始叫卓家俊 之後先改名

點解可以咁正

好想比陳瀅瘋狂線面

先崇拜後失望？
馬神會做衰嘢？

馬子仁真係人民公敵，樣中下，做二打六，但係食親都係靚女。

救護官功績在於捉人錯

馬子仁連硬照都歪面

馬子仁好似好硬膠面

塊面d肉好鬆 淨講塊面近鏡睇好怪
身無特別走睇

原來係porn tonight主動溝馬神

謝雪心頂左韓馬利個位??
套套都係母子分離

何廣沛係咪操班操到由直變gay？

六號又陪佢地玩

訓覺個個隻眼撐唔大咁

隻手都係唔直

點解依班好似少左人咁 仲有之前仆街爆頭果個係咪冇得埋返班？

陰謀誠

隻眼好似人地瞎雙眼皮咁

diu你嘈住成村人瞓覺

其實佢係咪痴利根

隻腳未好番等下年

屌, 訓啦

六號係幾時開始同佢地玩

學警雄心柏翹果幕 on99自己係操場做

一年後先入返班

一個人練
現實比人屌到仆街

次次都特登俾鄭子誠望到

又結局

好柒呀

Gay

屌 睇到喊左....

完啦好嗎

連fiona都操得好過何廣沛

諗起自己以前都有呢種熱血既時候

幾時出班呀

鄭子誠

鄭子誠又換返衫一齊癲

今日咁快有大結局味既

痴線，自己去操場練

鄭子誠都尷尬到要走

鄭子誠果下笑

大結局

好熱血

好老土 但好好睇

雖然幾熱血
但都想講一句 訓啦好嗎

屌
睇到眼濕起雞皮

夜晚晚操乜鬼 嘈住人瞓覺

Why

鄭子誠唔使放工咩?
咁夜仲係局到

喊到底褲都濕撚埋.....

tvb拍 有種柒味

gay

個女唔錯

肉償啦

應該係好大個女 ？

熱誠得晤得？

臨放工走見到 走返上去換衫

係咪有陰謀

唔夠訓第二日仲慘

馬神家姐嚟

屌你佢家姐黎架

操場可以自己自出自人入

家姐呢個角色真係好煩膠

一屋咁多女人 馬神夜晚點訓???

又話出去食嘅

kelly

仲要大大聲拍心口鳩叫

有阿mon都扑到爆啦，點忍成10年呀

姐姐係kelly

阿moon依10年都代替佢家姐

世界真細小

屌

姐姐

大幾歲?

大少少 。。。

真係張曦雯

屌人地個女都話姑媽

文慈

食人個女

dodo真係好dodo

唔洗訓了

三飛人藥水？

可以瘋狂整車

痴線馬神晚晚唔洗訓

拖都未拍就同居
雖然仲未同房

Moon係ali細妹？

連最大年紀果個都咁撚正

頭先個眼神好似講啅硬你

呢間屋 D 女人

朝早整車 夜晚推車

馬神點頂

世上所有巧合都會係TBB發生

出去班了

馬神: 同我一間房

porn tonight個樣真係淫撚到好似無時無刻想同男人交配咁

扣哂50分

porn tonight

痴線

一晚打60次飛機都唔掂啦...

大小姐

鍾意住幾耐就幾耐

呢套劇個個幸福賓周

馬神成屋女人

日頭救人，夜晚造人

大小姐！

晚晚porn tonight

竟然有淫賤張文慈

Ali 馬神家真係

一次性交一年租金 Kelly 娜姐

馬神收房租啦，一次性交一日

有錢收又有西屌

大小姐係邊個 無啦啦彈出嚟咁嘅

正撚到

烈火一又係第7集畢業

大小姐係雄姐大家姐

冇逃校送畢業禮飛睇

人緣

屌 操完都唔齊

馬神就好啦...成屋都係女

呀man真人叫咩名

仲操到咁 唔敢睇

乜野劇情黎

Pop出面有班消防 操練緊

屌都係唔齊

隔離啲臨記係咪真消防/救護員？

真係有得睇佢地操

張曦雯

邊到搵咁多人嚟操

哇你仲記得

又係有馬神

好撚正

大喇叭
同小喇叭

大小姐係雄姐D家姐

可以講多d學員課程重好,
好似日劇咁專業,依家好似資料搜集不足

我估其他都係堅

會唔會有人忍唔到笑
搞到全場爆笑

oh can you feel our spaghetti

Rebecca 大小姐

成個男人咁

究竟有五個家姐生活點過

睇步操睇到扯左 係咪正常?

好多愛回家

講佢一個人操以為仲有咩劇情添
跟住就畢業操

五位家姐

成班愛回家家姐

俾大小姐錫一啖

大小姐 rebecca

正常

呢五個就差少少喇...

除左主角 全部都幸福賓周

雄姐勁過馬神

硬係形住大小姐會鬧細佬

咁快passing out

部分係真
例如只影腳或者遠景
中間插佢地d近鏡頭

影一張 send比其他人咪得

真人操嗰日順便錄埋

早幾集已經有安仔同凌凌

H漫

你玩埋我個份

點解搬咗入去住

快啲講佢畢業出黎好過啦

不過無得睇音樂情人

馬神家質素高

呢套其實係咪愛回家之情越生命線

始終都係世界細過龍,
呢個又識, 那個有曾經遇過, 又有失散親人....

人頭豬

畢業大結局
下集season 8

7集算係咁啦 之後要講阿傑熱血撚同馬神衝突架嘛

應該有啦我估

全部人做果行

仲有鄭子誠

咁雄姐個角色要Terry 做都得

你呢隻人頭豬，你真喺蠢㗎喎，唔係扮㗎喎

ali 靚湯 陳瀅 阿moon 大小姐做大家姐點睇

腦海即刻出現大小姐鬧人把聲

其實都幾夾

馬神應該係細個俾件衫佢著果個救護員

屌你

咩身材都有

成38歲人都成係後生仔咁

好似影左真係馬神黎

精盡人亡

最後陰謀係鄭子誠俾新一期d新仔攪到痴左線 響fasa放毒

唔知鄭子誠仲有冇戲份

我冇睇過 不過果時影身佢講野果時用馬神把聲

撞膊頭

套嘢25集根本唔撚夠講
好多操練嘅位都可以有好多發揮
But it's TVB

冇得再睇班仔著背心短褲

好gay

大家姐，二家姐，四家姐，五家姐，六家姐

...

Jm9

好毒

睇到好尷尬

懶感人不捨咁 屌又唔係冇得見

大佬av黎喎呢個陣容

咁三家姐呢

又要睇何廣沛衝動了

屌呀謝師宴都未食

個喊樣幾撚真

咁邊個拎最佳獎

想點

全部著裇衫

畢業派去唔同局點見

6號老豆有冇去先

S1感謝祭陣容黎

好串

又唔係第一年夏天

廿零三十個

冇得一齊on duty姐
平時畢業又係各散東西

朱咪咪點撚解要同馬子仁講唔該

馬子仁食左陳瀅所以成村人都唔中意佢？

我都想問

發毛衫

點解相認唔到，失咗憶？

唔當佢自己人掛

現實中有謝師宴,,,,,

現實係咪咁熱血

鄭子誠 好愛佢

我諗冇理由唔記得阿哥個名掛

有傻強

音樂情人

陰謀情人

佢真係好出色

祝大家身體健康

佢唔知佢係阿哥咩

拜年咩

身體健康

失憶？

陰謀

真係好鐘意鄭子誠 點算

鄭子誠第幾次唔係做奸角？

以為抬起佢兩個

起歌

專登整件tee

第6輯大結局

傲嬌誠

熱血王道

全員grad大結局

又大結局

抬第2個

season 6 有第二集

有冇人cap咗鄭子誠個微笑

屌，有d眼濕

睇樣可能認唔到 睇名應該知

Salute 柒到

好想比音樂情人瘋狂train我

摸完碌鳩又摸人個頭

好熱血, 男人的浪漫

終於結局

以為要happy corner

圍埋互射

不嬲都係學堂pt最好睇

現實都有班衫，要自己設計

完啦？

以為夾份除兩個阿sir衫

好撚老套

點解可以每集結一次局咁癲

成班男人un un下

做到熱血感動

邊個係邊個阿哥？

好撚悶...套套紀律部隊戲都可以咁拍

基情無限

真係唔會中途變奸

以為玩happy corner

序章

-完-

吳卓羲

聽日season幾

希望繼續見到佢

馬子仁阿哥

season幾, 數唔到

8

火影feel

人生經歷過一班人 為同一個目標奮鬥
真係好熱血 好想喊
再諗起自己既人生

突然斷咗

係咪第2次大結局

點解人地返工咁開心

原來咁多回憶咩,好心講多幾集. 考試過情好過啦

我老母話
下 做完喇

長番頭髮

6號點解同佢地FD左

咁都熱血, 我joe ba joe ma叫咩

呢套野吸引到幾多人考救護

出到局咪睇CASE野...仲好睇

集數-1
有集係何廣沛累人撞爆頭咁完完唔到個season

喊撚左，slout

好想見到衝動見到馬神個表情突變

一集結兩次局

拿，咁就烈火一咁上枱

片頭/尾集數數字減一

幫左何廣沛

大結局了

未亡人

星期五出班，星期一返工頭髮長左幾cm

點止

佢做旁白

讀白

係咪個個角色都會有一次獨白

後母

還我音樂情人獨白

搵返鄭子誠啦屌

王家衛

一集兩次大結局

呢part彩蛋幾好睇

我想繼續睇陰謀誠

郭羨妮

又起曲...

上次陪佢跑個次？

佢獨白麻麻地

靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

三角戀

porn ronight紮頭正d

跳躍生命線1已經播映完畢
欲知後事如何 請看下回分解

佢把聲好似米奇老鼠

真三角戀

又幾熱血

馬子仁對眼好怪

方駿釗監製的《降魔的》是TVB首部員工自發提供故事而改編的劇集

個監製原來係降魔的果位
難怪呢套劇咁特別

點解咁撚腫既
割左雙眼皮???

馬子仁臉腫

結局竟然係三角關係

大小姐真係做左大家姐

唔播hana

好似第一季完左，話你知有第二季咁

三個男人老狗棟係到

拍到大結局咁

聽日請收睇Season 2

世間上所有嘅相遇，都係久別重逢

馬神真係有紀律部隊種型

馬子仁又係officer又渣車番工
人生贏家

烈火有馬神架咩？

好撚癲 集集結尾都大結局格局

大結局咁

救護雄心>>救護出更

衝動撚

套野真係幾正 希望可以高質到大結局

點睇斬係何廣沛似呀哥多過馬子仁

成個局都西口西面咁

基

今晚好感動！
好熱血好團結！😭

屌 幾時先有感情線

想睇馬子仁扑野.....

呢套野都用好多演員

其實呢套都幾好睇， 起碼暫時集集都貼題同埋有啲case睇下

四眼仔好qq 唔記得叫咩名添

做咩影到好似三弟、馬神同馬子仁三角hehe

何廣沛係啊哥無錯

食親都好野

最佳學員都無

唔掂wo 明明套野果d兄弟情好撚老土 好tvb
但覺得感動同好好睇

但細個個樣馬子仁先係呀哥喎

好撚好睇 好耐冇d咁高質熱血劇

曾經既G4

你大我啊?

到時又話套野得前面貼題 後面變愛情劇

一集大結局兩次

臨尾三個見倒大家, 個shot幾正

救護狙擊

話哂g4

Porn tonight好撚正

大家知唔知道man 係在哥嘅家姐咩關係？

此劇飾演兄弟的何廣沛與羅天宇二人，於現實中羅天宇年齡比何廣沛大10個月。

人地以前真係做 G4 要員保護組

重睇啦

又衝動起來了

出奇地想追

鄭子誠戲分已完？

但佢個樣仲似細佬

扑何廣沛

如果仲有6號,我估應該有次係救佢老豆

雄姐咁快有頭髮既

有，烈火入面佢哋係敵對關係

鄭子誠其實係變態
每次救人都偷偷整死d人

其實照計離婚一人要一件 應該大仔捱到跟老豆 細仔未捱到跟老母

是咁的好似都好正
TVB又嬴

係咪細個發生左啲事 搞到馬子仁嬲左何廣沛所以唔認佢?

兩兄弟好快就好熟

卡士唔得

維基見到話有誤會

勁腫...係咪割左雙眼皮`

何廣沛都唔認得佢

呢套最佳劇集有無機

最衰蔡C達...本身有張偉健睇

會唔會為左係爭女?

應該冇

張衛健都要放炮灰檔，tvb

我估係佢細個問老母 老母同佢講老豆係衰人 所以憎埋何廣沛

同埋岩岩諗起細個細佬見到老豆自殺全部血有童年陰影 所以上集見到人爆頭勁大反應 所以馬子仁應該細佬黎

大帥哥

除咗班男女主角之外, 好似好多人物都會有故仔

娜姐, 李成昌, 鄭子誠, 朱咪咪, 6號

真係好撚心灰意冷

難怪有人話似降魔的

呢個角式如果由細佬做上司既話衝突會比由大佬做高. 會好睇d

回憶片段好明顯啦
細佬係同陳瀅細個玩果個
即係馬子仁

冇經歷過你唔知架la

有，重記得係做消防員，兼職保險

最後無做消防

何廣沛係阿哥

好亂呀屌 一時又呀哥一時又細路

睇左維基馬子仁細佬黎

明明我認得馬子仁細個個樣係細路黎但上面又叫我重睇 我又真係MISS左幾集搞到我都勁亂

何廣沛阿哥，馬子仁細佬 亂個位喺邊？

亂係上面又有人話何廣沛係細佬咯

如果一team人入面有齊吳唱k同何廣沛咁會點

香港有救了

陳家樂定何廣沛黎

呢套連張國強都唔洗做奸角

呢集真係好撚好睇， 睇完有d感動 高質

難得去到而家都未膠化/爛尾

呢part幾好睇

之前有幾集無睇，何沛廣同馬神係咪見過面，點解最尾個幕咁重火藥味

第一集

其實大門隔唔到味，行近未開門已經聞到入面有幾臭

呢份工又要見血, 見D粉身碎骨, 又要見屎尿. 好難頂

不過救到人於危難之中，同埋將佢地安全送到醫院交俾前線醫護接力，就係一種使命

估唔到今集講屎撈人 不過都未算極致
但睇得真 俾料同寫果個真係貼地

第七集: 世事就係咁奇妙㗎喇 一個浪子回頭 一個嘗過死別 兩個軌跡截然不同嘅人命運將佢哋連成一線 結為夥伴 緣淺嘅尚且如此 緣深嘅命運甚至要佢哋登堂入室 莫名其妙就成為家中一份子 到底眼前人會喺你生命上留下乜嘢足跡 係歡欣定係傷感 係朋友定係敵人？

第七集: 世事就係咁奇妙㗎喇 一個浪子回頭 一個嘗過死別 兩個軌跡截然不同嘅人命運將佢哋連成一線 結為夥伴 緣淺嘅尚且如此 緣深嘅命運甚至要佢哋登堂入室 莫名其妙就成為家中一份子 到底眼前人會喺你生命上留下乜嘢足跡 係歡欣定係傷感 係朋友定係敵人？會唔會就只係簡簡單單 好似一代宗師所講 世間上嘅所有相遇 都只係久別重逢

呢套野真心拍得唔錯，做到今集先留意到原來有post討論

現實d阿sir係咪都係教果陣勁惡但出咗學堂就好nice
係嘅話都幾大反差
一個每時每刻都黑面屌鳩人嘅形象建立咗幾個月，畢業後見番佢地好似變咗另一個人咁

6號有伏線，肯定會有故事
李成昌嘅故事咪即係佢兩個仔嘅故事
娜姐之前咪有死咗老公嘅劇情，不過我估之後會同李成昌有非一般關係 (本身諗住佢只係單元角色，估唔到仲會再出 )
鄭子誠同朱咪咪就未必，頂多係鄭子誠參與救護情節同埋佢同馬神KC吹水
反而我覺得雄姐應該都有 學院入面除咗傑仔之外係佢同6號最重戲份

KK奸人形象都冇音樂情人咁深

6號靠老豆關係比個官佢做 入去做埋上司

似老豆已經死左多啲

6號真係好大隻 勁想幫佢含撚

你巴定絲呀

操班救護係咪冇消防咁辛苦？

岩先睇完第6集，鄭子誠把聲配呢段獨白真係世界級，今晚開機聽番音樂情人先

呢知seeseetv 係tvb其中一個official page ? 佢啲內容咁貼近我地講日日大結局

張曦雯靚到嘔

白痴一問
我想請問羅天宇係救護定消防officer
因為我上網睇兩個主任都係差唔多
同埋我咁問係係度諗d人成日話救護係消防之下，所以會唔會有個消防主任head住班救護

靈車先會用出車
有去無回

係救護總長(白車佬最大)under消防處長(睇晒消防+救護)

做啦

美斯推

Season 7

Yo

個頭咁快長曬

細寶啲頭髮長得咁快

隔好耐先拍?

咁快長頭髮

以為雄姐同6號同一間局，有得繼續發展感情線

細寶有頭髮好睇好多
平頭頭型好柒

頭髮的重要性

頂唔緊佢哋兩個把聲

無聊箱

有一集無睇
想問點解何廣沛入班前得罪左在哥?

立Flag ??
不枉此生

定係拍完先剃 倒返轉頭拍？

咁救唔到呢

好似張敬軒

雄姐頭髮長得咁快

到底在哥條丁有幾長

正路係倒返轉頭拍，唔會on99咁等你生返啲頭毛掛

之前睇佢地ig
學堂戲好似係最後先拍

頭髮好出戲

應該係

係小巴度唔比佢搵戒指

你洗車

何廣沛d 戲好假
好浮誇, 一d 都唔自然

無理由唔識對方,都無改名

想屌雄姐 好白淨靚仔

係咪officer都咁扮野

馬子仁係咪整左隻眼
好樣衰

Kelly

佢阿哥？

張㬢雯真心靚

對新仔

雄姐睇落基基地 但係條丁一定好粗好長

想屌馬子仁

3個都

何廣沛好作狀
仲話力捧小生, 唔掂喎

我諗熟左無左件事
有無人講下

塊面好繃緊

馬子仁想扮有威嚴但又無霸氣

好on9
咁大間屋要同人孖鋪

張文慈d腳指

女版VVD

姑姐係咪冇做野嘅廢中

三對

字幕錯哂

真

Porn tonight呢個look正到

條女痴撚線

又無咁多車

porn tonight副偈真係性愛機器

咁樣整車

淫賤

officer房都係令我更加了解救護主任 等我達下坐你個位都有準備

整車都著到咁

porn tonight 著到咁整車

跌膊衫

屌你班女

完全屌打moon

show腿

著到咁整車
整完砌佢一鍋

張文慈正撚到

三個女人講車

陳瀅一拍埋去對腳短到

點睇都唔似整車

有是覺得張㬢雯好靚，有時又覺得好似DO姐

即刻諗起變形金剛個Megan Fox

張曦雯對死人屌西腳真係好撚正
好想比佢踩條jer

講咁多仲以為你地要鏈車

好睇造型

KC

痴撚線

估唔到張㬢雯啲戲ok wor
咬字幾清晰
但印象中佢唔係成日拍戲

藍衫、白衫咩分別？

屌 套劇又寫實又有女養眼 好撚高質

職位。。。。

Megan Fox果時好似都仲係長褲，porn tonight直情短褲

呢啲肯定日日自慰

問到2046

救護 消房

原來佢成4張野
我以為2字頭

出車

一開口就出事

officer係藍衫

差佬藍白衫有咩分別啊

救護主任都係藍㗎

陳瀅對腳輸撚晒

何廣沛咁撚on9都做到救護員

頭先跌搏果件
想一手撕爛佢係咁奶佢對腳同波仔
一隻手係咁捽佢波仔一邊啜佢乳頭

唔該晒

kc唔係wo

救護Officer着藍衫

咁點解KC都係白衫

一定係講完晒啲野先有call

有分二級制服同三級

成日懶醒
新仔憑咩覺得自己啱過撈廿年嘅老總

童顏

白呀

寫實

比我上先ok ?
最多之後打掃乾淨返

有咩分別？

聽到有call企喺度做咩? 其實聽到有call係咪應該即刻衝落去？

好想俾條J kelly當車咁整

聽清楚咩call囉

因為見到kc 白衫所以先問

教官藍衫 音樂情人白衫

再分級同柴咁樣？

3個一齊上下年就要拜山

咁我上先我上完再打掃乾淨比你

痛快

屌
btw,最後個樣

你當一件做野著嘅衫 一件坐office嘅衫
咁理解應該差唔多

睇到扯撚哂旗，馬德鐘果一家除左個細路女
好想每個每日執一劑
然後夜晚再4p

玩瑜珈下火

同佢瘋狂打格鬥驚，我贏左我上佢下，佢贏左就佢上我下

估下佢幾時比馬神屌

又係佢地兩個做夫妻

點解d廢老日日call車唔入醫院醫?

日日都call白車
死撚左佢喇

啲flag大到

吹水

冇眼睇

做乜鳩

就黎破夫妻檔拍最多劇

屌
一陣心臟落料就仆街

馬神又鬧

濫用救護服務

掛住吹水

寫落手套到？

窮

何廣沛講野好誇張

叫白車叫到d救護員都識係咩玩法

做嘢啦柒頭

咁多野講

icac

要佢企係度壓佢埋牆
一邊由對腳錫上屎忽>背脊>頸
然後扯爛條底褲係咁屌屎忽

準備俾馬神屌

唔好醒唔切

無錯

咁弱智都pass到

馬神唔抵得

仲以為佢會哽親

好假...個個都R 水吹

馬神嬲佢搶fo

d老屎忽好煩
乜都屌

救護員吾可以同人哋吹水㗎

針對

咁既傻閪都做到救護員咩

桌家傑啲態度

咁子仁pro 過佢

佢又真係over咗嘅

新仔咁撚串

係咪叫左外賣

無野屌搵野屌
你係咁撚有料駛乜做呢個位呀

咁頂上司一世都唔洗旨意升

high花架車

呢套野離地到上太空 馬生做救護有獨立屋住

駁嘴駁舌 如果係現實中死左好撚耐啦

d警犬查我身份證都係咁吹水架啦

又多單濫用

仲以為浸死咗

嚇撚死

政府老屎忽

咁都叫白車

屌你阿婆

唔番學

氣緊要 咁佢又處理得好

收o爹啦

濫用白車

車埋佢返學好冇

仆街阿婆，屌你老母

咁都得

廢老真係on99

即撞板

早撚d死啦老坑

死廢老，第日等洗衣機攪爛你個孫做肉醬

VIP

垃圾

也要召喚我們

頭先話咩都屌既算唔算炒車

個工人都ok喎

分析好好

1001